點解冇人發起去英國領事門口求救？

全部拎住BNO 嘅香港人想幫手又唔知點幫嘅， 點解唔試下依招

已經有手足喺英領無限期留守

多d人先有用

因為日落帝國

有
但有成堆人放負
一見到英國就話英國都好信 英國點會幫之類嘅話

真係唔好再求外國，邊個會因為可憐你放棄奶共機會

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

用人道救援作為理由嘅話，點都逼到英政府表態，再者，全香港最安全嘅地方可能就係領事館門口，我諗都未必敢響領事館門口打死人嘅。

英領長期要人

<英國留學生/手足入>. 1123全部人一齊去london